諗住買RTX Notebook之前入黎望望

經過我呢幾個月既買買買
親身測試得出既結論
MSI GE63 RTX 2080
ROG GX531 RTX 2080 max-q
ROG GX502 RTX 2070
**有冇巴打有RTX 2070 max-q / RTX 2060 可以提供親身數據**

好似死左圖？

其實試time spy 比較graphic score可能好d

Royal port 係Ray tracing 比較

我覺得用RTX特有既功能去試會比較明顯

但Ray tracing game 少

試大路game 先試到實際差異

Port royal 個差距可能主要喺RT core

2070 2080 差距

我今晚返去試試2080mq+nonmq

主要唔好睇大分，因為有cpu 差異

但graphics score 有可比性

好似9700k同8750h真係比條L
BTW 9880H同9700K 唔知差幾遠

9980hk 都無得比

9980hk 好似all cores 4.3ghz

9700k 行4.8 4.9 都等閒

R15呢?

R15 的話好歹粒9980hk 都係8c16t:

17xx

我部51m 9700k r15 得1500左右，不過其實意義不大

打機一定係9700k 勁

即係好勁架？

最勁係GT76

沒有之一

去買啦

Msi最強nb

Cpu 仲tune得勁過51m

不過佢gpu好熱弱過51m

但GT76勝在有4k mon 揀

Notebook 就粗粗哋玩住4k 算

下一季嘅機開始有OLED moon用我係你就會忍吓手

我無打算換laptop呀

呢期都無mood 玩laptop

隻5k mon太好j

成個post得班米皇喺到討論

laptop 17吋 4k ppi>27吋5k mon

你又岩啊?一齊囉

ifanboy用緊mb 加入唔到

你試過就知

太清

Mb掉咗佢啦

我都有部12吋mb用到殘

試過imac5k
但未試過laptop 4k

imac 5k 真係靚

又5k又廣色域又亮面又OS X
一定靚

呢個唔難，有興趣搵日出嚟試

屋企部5k 就難試啫

打唔到機，幾靚都無用

我係指在座Apple 都係垃圾

yes 我係垃圾

我都覺得自己係垃圾

點睇razer blade pro 17 rtx2080 maxq

睇返部24吋4k 大概都知

2080 Maxq 同2070滿血相約

搵笨柒之選

咁上下啦

總之清過full hd 好多

建議你睇youtube
電細左 點都係15吋好啲

有啲款唔到你選擇

想要17.3 mon

oled得60hz

gx701 rtx2070 夠用啦

你買左先講啦

散熱唔錯gpu激進

10代就出

覺得部西風s 幾靚 想買
但買黎冇用

唔洗等退款啊可?

不要想 只要買買買
btw 呢排gx701落左價

咁咪唔好買囉

2080 價錢，2070的享受

你估個價錢差異細？

宜家細左好多啦 好似

買1070mq 個部

我攞入廁所痾屎用

1389美金抵屌

兩千都係錢啦

何況唔止

原來1070果部唔係滿血版黎架

Zephyrus s 係mq

但10代mq 無20系咁離譜

你要滿血就gm501
max-q就gx531

舊機d膏都乾啦

仲要粗框

一收到開個aida64 煲返起佢

早排bhphoto 出過一輪GM 1080 賣12500

因為粗框猶豫咗一陣就無咗

最近諗住買新Aero 15 唔知2070mq 90W超到幾多？

本身效能Asus 好啲 但係電池真係

呢期抵玩應該係newegg GE63 2070

超完都只會好少少

梗係ge65 抵玩之選

2070真係唔好mq

貴2700喎老闆

有新買新 唔係個個好似我咁鐘意買舊野

CPU 應該多5%（佢散到熱的話）

係個mon 144 上240

但真心唔值2700

睇過benchmark 2070mq真係同我2年前隻1070差唔多

但冇計 2080mq又唔係成日打機 好似都冇咩用

牙石真係唔屌唔成才

到底幾時先肯正視細電問題呀

整部laptop出黎 帶唔到出街用既 幾好spec都冇用啦

真係無理由比成皮野淨係係屎坑用

喂 你講我啊???

貧窮限制左我地既相像力

GX701 2080MQ VS AREA-51M
無眼睇

我對gaming notebook有一個謎思
點解咁細部機落d好大食嘅hardware落去
仲要搞埋OC
Desktop唔係已經上水冷大大個塔咩？
除咗散熱，對火牛又有要求
樣樣嘢去到盡，個折舊又快
攞notebook打機
我真係覺得似燒錢

NB打機 降壓 控散熱 玩OC跑分 都可以好有樂趣

公司網廢買咁勁返工都打唔到機
都係唔買

你繼續做雷神玩閃電啦

佢地玩得起
gaming nb佢地當玩具咋

要打機的手laptop 帶牛係常識吧？

大把單機game 好玩

AGGER

單機game gamer

你講得好啱，notebook打機係燒錢

但呢個世界就係有人無時間坐定用desktop 打機

只可以爭取時間用laptop打，所以先有呢個需求

呢d響desktop玩過曬，notebook 咪一樣
如果話燒到就爆，爆之前送比仇人又唔同

就係desktop玩到悶

真係一個 Niche market
貴係應該

好似膠爸咁
4k144玩厭左玩5k
nb就覺得laptop cpu 唔夠力 玩area-51m

有地方擺大機，又可以坐定的話咁梗係砌大機

散熱又易，件又平，升級都易

但如果你屋企無位，你需要一部電腦跟身，又或者你要爭取時間周圍打機，咁又真係用得著laptop

真架

你枱機玩開4k 144

忽然laptop打1080p 真係好曚好唔慣

我用area 51m 駁4k mon 開1440p 都好過full hd 啦

何況Area 51m都推到吓4k架

咁google個stadia會唔會打動到你？

網速，反應時間

我都係覺得自己打好d

單機好少玩
全部玩左頭一章就會放棄

Fm19玩得最耐架喇
用99k加2080ti玩真係好奢侈

AREA-51M重撚到

屌頭先落黃金買PD牛 順便睇下NB 點知班賣開牙石既笑鳩我話1660Ti 既laptop冇可能用到6個鐘

明明有Aero 15, Razer Blade嗰堆架嘛

你同膠爸講啊 我就唔敢啦

btw有冇NB cooling pad介紹？Aero 插電打機時想冇咁熱 擺個散熱墊對部NB好啲

睇型號啦

佢直頭講話有6個鐘嗰啲全部假架

去黃金搵D有6風扇個D

原因係1660TI無肉食